每週發佈在Instagram上的幻燈片將教會你視覺調查員的技能。 這是事實核查員納丁·阿賈卡、艾麗斯·塞繆爾斯、莎拉·卡蘭於2021年2月11日在《華盛頓郵報》發佈的項目 
 這將確保沒有人錯過任何關於正在發生的事情的視覺信號，讓他們為新材料做好準備。 網絡課程對有聽力障礙的人來說很困難。 下面是如何解決這個問題。 伊萊·瑞特2021年2月9日|大眾科學 
 谷歌和必應都使用視覺搜索，谷歌有他們的谷歌Lens，必應有他們的視覺搜索。 圖片SEO:優化的最佳實踐和技巧|Michael McManus | 2021年2月8日|搜索引擎觀察 
 由Benoit Lalande執導的《遊牧非洲》是一個視覺實驗，以衝浪者Alex Smith和這片古老大陸上強大的海浪和荒野為特色。 風景，海景:衝浪者對野生非洲的研究|外部編輯，2021年2月7日|外部在線 
 例如，一個診斷醫學掃描的系統可能首先學會識別基本的視覺特徵，如形狀和輪廓，通過對日常對象數據庫(如ImageNet，其中包含超過1400萬張照片)進行預先訓練。 分形可以幫助人工智能學會看得更清楚，或至少更公平|Will Heaven |021年2月4日|MIT Technology Review 
 底線是它只會是一架BVR(超視距)飛機。 美國新型隱形噴氣式飛機直到2019年才能發射它的槍 
 它們中的大多數是大型鳥類——鷹、白鷺，甚至孔雀——為了在飛行時產生壯觀的視覺效果。 佛教偷獵動物求善業|Brendon Hong | 2014年12月28日|DAILY BEAST 
 相反，編劇必須依靠視覺線索和氛圍。 是的，科拉和麻美進入靈魂傳送門，可能親吻了梅麗莎·里昂，2014年12月25日，每日野獸 
 由於視覺媒體比任何其他媒體都更具吸引力，它一直是他們的首選。 朝鮮的秘密電影盜版:西方電影如何進入這個隱士王國|Lizzie Crocker | 2014年12月22日|DAILY BEAST 
 在電影中，這種語言，無論是視覺上的還是口頭上的，都有待於掌握。 為什麼電影捕捉不到天才? 克萊夫·歐文| 2014年12月14日|DAILY BEAST 
 他把它囫圇吞了下去，就像視覺上的一大口——一瞬間; 首先是整個意思，然後是行，然後是單獨的單詞。 阿爾傑農·布萊克伍德 
 這個時刻給世界各地富有想象力的人帶來一種激動、一種渴望和視覺再生的痛苦。 龍畫家瑪麗·麥克尼爾·菲諾洛薩 
 因此，與視覺圖像相比，攝影圖像對影響視力的條件不太敏感。 內布爾和星團|詹姆斯·愛德華·基勒的照片 
 對於視覺觀察，克羅斯利望遠鏡提供了7個目鏡，功率範圍從620以下。 內布爾和星團|詹姆斯·愛德華·基勒的照片 
 然而，偵察員直到對周圍的環境進行了長時間的視覺和心理檢查後才朝它走去。 明星誕生|安德烈·諾頓